想問鍵盤著左個燈係咩意思 有圖

第4盞 點解

提你差電

代表你要換電競鍵盤

腦癌四期

話你知你個腦裝住果啲屎就黎滿瀉

下世再黎過啦
一路好走

呢隻本身4盞燈都要著晒
你得番一盞意味住壽命（按鍵）快盡